點解而家super X 貴左咁多？

明明以前中學雞年代係cheap野來